我宣布 今日中秋國殤日行動徹底失敗

popo: 以為依家仲有大規模火魔法 到最後得我一個企喺度戇鳩

咁撚快收隊痴撚線

一陣仲有

有伏味

少少

睇落似食月餅
睇下係咩再自己決定跟唔跟

唔多對路